究竟自私廢老係點形成？

近幾日內遇到幾個廢老
第一 上地鐵等緊人落車果時 有個廢嬸撞開落緊車既人堆入去搶位
第二 去銀行攪啲野果時 有個廢佬屌人vip counter點解少過正常counter
重大大聲咁話：我大拿拿放左50萬係你銀行先有vip架
聽到真係笑左出聲
第三 搭巴士 架車無啦啦壞左 因為停果下有少少急
個司機都好有禮貌咁問有冇人有事 say曬sorry 話好快有車接佢地
之後班廢佬又堆住人黎屌 話趕時間又剩
我幫口話 壞車個司機都控制唔到 之後就到我比集火

50萬都好意思講 廢老真係廢老

佢地個年代係吹奏
執輸行頭慘過敗家
顧家永遠是對的
所以特別貪小便宜同無理取鬧，唔顧儀態禮貌